［物競天擇］毒撚們的掘起！ 青頭仔的春天！

話說個毒會攻擊春袋，好快世界有7成人無得再生...

而且，好多人幾會個肺花晒，佢地再無餘力去抽插，幾下就喘晒氣...

同埋，俾病毒玩殘！ 俾公司炒埋！

而好雌性只會搵有雄風的雄性..

於是，有一班人將會可以瘋狂咁屌女！

成為新世界受惠一族！

哈哈哈哈哈哈！

啊哈哈哈哈哈哈哈！

新世界既神

神：係，隨時都可以。悔改同信我個仔唔該。

哈哈哈哈！